颱風海高斯恥笑區

史高斯我就識海高斯？收皮啦

靴高斯我就識

呢個唔識，靴你拉我就識

靴高斯當年2:0贏全盛巴查隆拿

幾廢 完全唔知有個風係香港隔離

巴查，全寫巴查隆拿

聽個名就知廢啦

梳高斯先勁

邊位史高斯 未聽過

有個斯字都係垃圾

國米果個斯唔是垃圾

我地曼聯名宿雲佩斯？

牙路唔玩膠

佢被hack

巴查全盛我未睇波

八號!!

別有用心 妖魔化

贏完之後連降幾級依家唔知西丙定再低啲

你叫肉酸

你咩意思